有無人發現 帶左口罩之後...

😷個鼻特別多鼻屎💩

平時都唔會咁覺得..
自從呢排帶左口罩😷
成日都要清個鼻入面啲屎

正評 = 覺啊 產量特別高
負評 = 無野wow

覺

應該相反喎
個口罩阻隔灰塵通過呼吸入鼻
有幾個可能性
一係，你自己鼻水乾咗，係鼻結成
二係，戴口罩方法唔啱，無作用
三係，你個口罩係流嘢，無效
二三你戴咗連灰塵都隔唔到
啲病菌病毒好似林鄭唔封關咁自出自入

我多左瘡
成日焗住好辛苦

自從戴咗口罩之後
成個人都精神咗

#standwithHAEA

依樣真

每次除既時候 都要清一清